黑魔后2冇睇第一集入場ok嗎？

會唔會有好多關聯？

滴屎你
咪睇

我覺得影響唔太大

最好睇返第一集

剩睇第一集個感覺會好好多

睇完第二睇返第一咪當前傳咁睇